\section{\Large}{Matrice de compétences}{\fbox{$\dddtstile{\text{\tiny c}}{\text{\tiny m}}$}}{}

\vspace{-.4cm}
\setlength{\tabcolsep}{0.5em} % for the horizontal padding
\renewcommand{\arraystretch}{2} % for the vertical padding
\begin{center}
  \resizebox{\textwidth}{!}{
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
      \hline
      \cellcolor{white!30!lightgray}{\diagbox[innerleftsep=1cm,innerrightsep=5pt]{\textcolor{gray}{\faHandODown}~\bf Domaine\hspace{-2cm}}{\vspace{-.5cm}\bf Familiarité~\textcolor{gray}{\faHandORight}}} & \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor{white!70!lightgray}{\bf 5 ans et plus}} & \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor{white!70!lightgray}{\bf 2 à 5 ans}} & \multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor{white!70!lightgray}{\bf notions}}\\
      \hline
      \cellcolor{white!70!lightgray}{\it Démolition} & Napalm & Bazooka &  \\
      \hline
      \cellcolor{white!70!lightgray}{\it Libération} & Diplomatie directe &  & \\
      \hline
      \cellcolor{white!70!lightgray}{\it Méthodes agiles} & & & Enlever les sangsues\\
      \hline
    \end{tabular}
  }
\end{center}
